\renewcommand{\abstractname}{\textsf{\Large{Acknowledgements}}}

\begin{abstract}
\vspace*{0.5cm}

Er zijn heel veel mensen die me hebben geholpen bij mijn afstudeerproject, daarom zou ik ze graag willen bedanken. 
Allereerst Edgar, ik heb je begeleiding als zeer prettig ervaren. 
Niet alleen heb je superveel kennis van zaken, maar als ik weer op een zijspoor zat greeg je me altijd weer op de goede weg met je pragmatische visie. 
Het was ook prettig dat je vanuit je experimentele ervaring realistische doelen stelde.

Dan Servaas, bedankt voor je nuttige en creatieve ideeën tijdens de wekelijkse bespreekmomenten. 
Je had altijd een enthousiaste en positieve instelling en stelde spontane dingen voor als een gesprek met Rick van Bijnen.

Vervolgens zou ik de persoon willen bedanken met wie ik de meeste tijd heb doorgebracht.
Deon, een groot gedeelte van de voortang met de rubidium tweezer machine zijn te wijden aan jouw aanpassings- en improvisatievermogen. Ook hadden we veel lol in het lab en daarbuiten, bedankt daarvoor. 

Vanaf een iets grotere fysieke afstand, was een ook heel fijn dat ik af en toe even kon sparren met Ivo. 
Bedankt voor je suggesties en tips over SLM's en optica. Als je naar Eindhoven kwam om een biertje te drinken was het ook altijd gezellig.
Ook Alex bedankt voor je enthousiaste en gedetailleerde feedback tijdens de gezamenlijke vergaderingen, en bedankt dat Rik en ik in jullie lab mochten langskomen om te zien wat er bij komt kijken met een ultrakoud strontium experiment. 
Ook Florian en Robert bedankt voor feedback.

Terug naar Eindhoven zijn veel mensen binnen onze groep die geholpen hebben. 
Robert en Madhav, bedankt voor inspirerende discussies op theoretisch gebied. 
Technische hulp was er vanuit Eddy, Harry, Hein en Jeroen, bedankt daarvoor! 
Ook stonden collega's in het lab altijd klaar om te helpen als ik iets nodig had, bedankt Rik, Luc, Tim, Yang, Sheng en Daniel. 
Als laatste wil ik de andere groepleden bedanken voor alle koffiepauzes, seminars en borrels. 
Ik kijk met veel plezier terug op het afgelopen jaar bij CQT! 

\end{abstract}

\newpage